上網睇新聞，你地會先睇內容先，定先睇留言先?

留言先
內容先

推

topie

投你老母隻臭鮑咩

睇情況先